[多圖]重建香港計劃!!!!!!!!!!!

本身諗住搵個香港地圖放返哂啲野入去，不過太難攪，索性搵個島仔作個虛構世界

首先黎張航拍先啦，成個島大慨係咁

發達地區集中哂喺東岸，西岸窮到仆街

機場

機鐵
連接市中心同機場，貫通成個東岸

復光高速
東岸既主幹線，重要性不亞於屯門公路

南港市
位於最南面，亦係最接近機場既一個城市，以公營房屋為發展重心

重要基建
供水設施同發電廠

用天然氣發電，由日本公司負責

北央行政區
整個島既命脈，以高科技產業為主，無佢就可以成個島收皮

科技園:
位於行政區內，所有創新科技都由呢度研發

柏靈市
以私人樓為主，為中高收入地區

區內有大量停車位，同埋嚴禁車輛停泊街，並且大力推行電動車及單車

島上最大型既醫療設施及狗狗行動基地亦位於呢度

益田
位於西南部既一個縣仔，以農業為主要收入，基本上同大城市隔絕

岡山

島上最高點，可以俯瞰哂成個市中心，但就得一條車路直上山腳

仲要唔行得車

最高點

大白象工程
核電廠:
島上曾經計劃去興建核電廠，但因為支資公司質量問題而被擱置

中央隧道:
用黎連接東西岸，但被指係多尻餘，所以最終擱置

西北鐵路延線:
因為無錢，所以起到好哂但唔開，依加用黎放鐵路公司啲垃圾

以上都係FF姐，可能呢個先係現實

個機場架飛機係擺？

裝飾嚟嘅啫

正wor

有位不如起間油站/商場

有諗過，不機場既購物設施應該喺晒客運大樓入面

又係你

我咁求期你都認到

以為景三

我係因為佢先玩，都玩咗年幾

留名

btw 唔可以用哂核電，除非你個電力需求可以好彈性咁調節，唔係會有電力頻率問題

利申 港島電力公司中層

推

可唔可以講多少少🤔

G持 好想睇

中銀

So far 你砌咗幾耐

幾正喎

係支銀先啱

一個月，每日玩啲咁

Cities Skyline?

👈🏻

係

來回6線高速個mod叫乜名？

thx

成日以為無人玩

最緊要係ff 理想左先
不斷develop

城市一日嘅用電量有高峰有低谷，即係起身返工著哂燈咪用電量高峰，夜媽媽返屋企瞓哂覺就係用電量低谷。
核電有個特點，就係佢一開機，就幾乎永遠維持住用一個發電量，直到機組維修為止。
如果成個城市得核電供應，就好難喺每一刻都做到power output=power demand。而且喺demand<output嘅情況下，電力系統頻率會上升，然後架發電機就會轉得太快而收皮。你要減低核電個output唔係唔得，不過個reactor插哂control rod入去就會停堆，通常唔係緊急情況或者計劃停機都唔會咁做。
所以點都會有火電/再生能源去support呢啲用電高峰，再喺低谷熄哂啲火電/再生能源。

利申 九龍新界電力公司底層

原來係咁

利申：cities skylines發展部總經理

我玩左幾百粒鐘

無產階級
資本階級分明

將軍澳同天水圍咁姐

橫州工業

村

起呢堆野要幾多錢 唔好發夢啦
邊個醒目香港仔同你做開荒牛啊
政府派錢 叫捐錢1蚊都唔捐
買wtsapp要8蚊一年都嘈到拆天
樓主都係收皮啦

港交所都無，憑咩叫香港

得佢先可以玩cities skylines咩
佢係叻在識包裝條片啫

冧咗😅

其實佢個idea好好

you may say I am a dreamer

仲係國泰

長榮好似唔關香港事

In Africa, there are 60 seconds passing in 1 minute

用香港底圖起個全虛構城市
係構思拍攝剪片旁白等要花工夫，但個savegame本身同香港真係無乜關係，只係base on香港地形，啲路都完全唔似
仲話起返個熟悉嘅香港，根本無一忽係熟悉，除咗啲山同個海

推一推先

所以我求期搵個島作個平行時空算

大潤發

agreed其實唔似老實講香港d assets太少唔知係咪因為我地個社群細 我覺得佢用香港個圖d名跟返已經算係咁

我好想整啲中文字Decal，不過唔識整

夠唔夠水飲

佢都係話以為係景三啫

好似冇貨櫃碼頭，樓主可以係西岸發展。

買水

點解會重有中銀架

樓主用咩app整

整錯

張圖唔係1:1咁起 根本起唔到一樣嘅路出嚟 屌你張圖個港島細到

but he not the only one
I hope some day you'll join us

but he is not the only one
I hope some day you'll join us

唔好攪我

cities skylines

呢啲先叫焦土

幾隻字都諗到咁多解讀
想像力真係豐富
Btw 樓豬個島令我諗起Sleeping Dogs
有冇得填番個鴨脷洲嚟

仲有太多地方

可以放幾多萬人

100

咁其他人點算

bye